Ще наричаме "мартеница" двуизмерно квадратно поле, чиято дължина е степен на
двойката, и е съставено от малки латински букви.

Под "валидна мартеница" ще разбираме такава, която е с дължина 1 или отговаря на следното свойство:
Нека я разделим на 4 квадратни зони с равна дължина и нека ги наричаме s1, s2, s3, s4

```
....|....
.s1.|.s2.
....|....
....|....
_________
....|....
.s3.|.s4.
....|....
....|....
```

За да е валидна, то s1 трябва да е равно на s4, а s2 и s3 трябва също да са валидни мартеници.

Ето пример за една валидна мартеница:
```
aaed
aade
bcaa
cbaa
```
Зони s1 и s4 са плътно пълни с `a` и следователно са равни. S2 има свой подзони, нека ги наречев ss1,ss2,ss3 и ss4. Те всичките са мартеници с дължина 1, следователно валидни. Така S2 също е валидна мартеница. По аналогичен начин може да кажем че S3 е валидна мартеница, което прави цялата мартеница от примера валидна.

Вашата задача е по дадена дължина и брой мартеници (всичките с равна дължина), да кажете кои са валидни и кои не са.

## Вход
- На първият ред ще получите 2 цели числа: 
    - S - дължина за всяка мартеница
    - N - брой мартеници
- Следват S * N реда, които описват мартениците.

## Изход
- На един ред изведете един бит, който означава дали мартеницата е валидна или не (1 ако е, 0 иначе).

## Ограничения
- S <= 1024 (степен на двойката)
- N <= 100

## Примери

### Вход
```
4 3
xxbf
xxfb
afzz
fazz
zzbf
zzfb
cfzz
fazz
zzbf
zzgb
aizz
oazz
```

### Изход
```
001
```
